網上行sales巴打入 問野

問續約既野

我搵頭兩位夠 多過既唔會搵

最好有tg

Thank you!